一個人人世只要做啱兩次決定就可以富有

食到一次牛1同牛3就得。

以為你會講投啱胎同嫁入豪門

揀岩六合彩冧吧
做岩一次決定就夠

唔係金多都收皮

金多仲要一注中

唔洗做岩決定架 一出世果下已經決定好

no
1. 早40年出世
2. 拿曬所有錢買樓，然後今年年中賣曬

買一個準既水晶球咪得囉

但一個人人世只要做錯一次決定就可以仆街wor

小賭怡情，大賭雖不會變李嘉誠，但也有機會為自己贏來意外之財。德國漢堡一名球迷日前以5歐元本金下注，贏得超過10萬歐元，提早獲得豐厚的聖誕禮物。

博彩公司Tipico的德國分部在社交媒體分享，一名顧客日前一口氣下注30場比賽「入球大」 ── 重點是，30場比賽並非分散投資，而是串連成一注，而且全中，成為當地熱話。

據德國傳媒報道，一名34歲球迷以5歐元本金下注30串1的「入球大」過關，連同20500歐元特別獎金計算在內，這名30關全中的幸運兒總共收到102730歐元回報。

30場比賽除了有全球球迷熟悉的英超外，英冠、英足總盃，英格蘭非聯賽、西乙B、甚至連波斯尼亞超聯都在投注清單之上。不過，這名球迷未必有獨到眼光或心得，皆因30場賠率都頗熱，最冷的一場為布力般流浪4：2擊敗錫周三一仗，這場英冠賽事入球中位數為2.5，入球大賠率為1.8倍。

雖然賠率並非特別冷，但一口氣投注30場比賽，全中的或然率只有0.006084%！事實上，這名幸運兒「中獎」的過程相當驚險 ── 奧連特主場對Gateshead FC的英格蘭非聯賽賽事，就是險些斷纜的其中一關。這場入球中位數為1.5，「入球大」賠率熱至只有1.28倍，但主隊補時7分鐘入波，最終才能開出賭客理想的2：0戰果。

18年8月買保升